喬拜登 很想去十卜他

喬拜登 很想去十卜他
喬拜登 哪管他贏左誰的州
喬拜登 賀錦麗夾埋登登愛天下
喬拜登 搖擺賓州選情無得輸

0分重作

多謝巴打開呢個post

其實你都算係咁
字數係MATCH既
好有進步

頭三個字幾好

jm9

我睇到好尷尬